好想quit u

根本唔係自己想讀嘅野，好撚難，又無心機讀，溫final 溫到頹，不過已經year2 可以點喎屌你老母

year one

讀緊咩

廢柴
冇撚用

你自己揀架喎 又話唔想讀

唔係難

而係你蠢

少年，你要諗一個問題，就係第日當你想考政府，公營工果陣，只要你無完成到個學位佢就會當番你係dse姐9